咩條件下香港人先會暴動/革命？

A. 冇豬肉食
B. 冇TVB睇
C. 冇民主
D. 冇普選

冇工返

無喜茶飲

你睇下打完風之後嘅大圍火車站就會明白係咩回事

E 無綜援 無生果金

政府宣佈返工犯法

F：港女上圍一直維持F以下水平

行路俾人hi到，個惡樣仲勁過雨革

當飲食台、旅遊台變得死寂果時

此post 已完

無得去旅行

特衰冇日本免簽

本passport 邊到都去唔到

D人為左趕返工，差d連路軌都行埋

暴動 走晒去勞工處自焚
大叫我要返工 我要返工 還我朝8晚8無限OT
有工開 慾仙慾死 無工返 醉生夢死